國際戰線：係咪應該要幫手justify勇武？

發現好多五毛、甚至係外國既離地L唔支持香港既都係指責香港示威者暴力
有noise上到國際舞台既卻又偏向avoid呢個道德dilemma (eg Joey Siu HKIAD)
大家有咩意見？

好多外國人都知香港警暴
但係又會比d藍絲五毛用臭蟲論

推

利申：唔分化，前線作既決定會無條件支持

Push

係dw fb 同緊啲pro-china people 駁。 手都軟。

個人覺得喺comment駁一兩個唔係好有效
可能要多d文宣/文章去shape narrative (做緊）

自己喺外國讀緊書
其實人地真係唔會咁快就反暴力
不過五毛泛濫落好重藥
self-defense從來係人類既moral right, 亦係屬於自然法(natural law)
係香港唔知點解有呢d潔癖

關你地冷氣軍師撚事咩
野又唔係你地做，係度指指點點

幫你講說話啊on9
指你老母咩
我有冇叫你要和理非啊

勇武合情合理

要justify

做文宣事唔理點都好指出警暴已不受控制

並反是否支持警暴

之後先慢慢解釋暴力既原因，將成件事既塑造成

警察：瘋狂打人、純為發洩

示威者：主要針對死物、但亦會合理自衛

我幫手 研究緊

都正確
但係示威者私了d 休班警/藍絲係事實

- 藍絲有功擊人既前科（eg 721)，警察唔理 -->示威者自保合情合理
警察由六月已經不按守則去處理示威，非法執法；法理上佢地冇legitimacy, 道德上亦無高地可言

暴力又點樣定義？
武力唔對等呢樣嘢我覺得同樣係重點

推啊

辯論101: 辯論係一場戰爭，需要逐步推進戰場

第一步：警暴係我地有利既位，一定要先提，而且迫對方承認警暴係有問題，唔肯認就問到肯認為止。如果佢認為冇問題，直接將反人類帽子扣上去就得

第二步；處理我地弱既位。將示威者暴力包裝成針對死物，而且有節制，

非常認同

同埋有警察扮示威者既前科
無得generalize全部示威者？

因為警察A警暴，但無人制裁警察A，反而去打警察B/火燒藍絲異見者。

why
仲幫wumao推post?
睇人決定啦 真係唔明HK局勢嘅外國人就講多幾句
不過好多wumao扮外國人/ 身體誠實住外國嘅小粉紅
我覺得其實無咩要擔心 (雖然外國左膠都多)
比一班福建佬追斬 美國佬返屋企拎槍啦 我地算碎料